{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014248",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "사상 엄궁 호텔 로다 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。 金曜日と土曜日はチェックイン時間が20:00以降に延長され、チェックアウト時間は依然として12:00です。 予約する際に知っておくべき事項があります。 チェックインは日曜日から木曜日までの18:00以降で、チェックアウトは12:00以前です。 人数を追加する場合、追加料金があり、1人当たり1泊10,000ウォンです。 寝具の追加時にも追加料金があり、1軒当たり1泊10,000ウォンです。 アーリーチェックインやレイトチェックアウトをご希望の場合は、1時間あたり10,000ウォンの追加料金を頂戴いたします。 また、洗濯施設をご利用いただくと、洗濯機と乾燥機にそれぞれ10,000ウォンの追加費用が発生します。 駐車は無料で利用でき、1部屋あたり1台のみ許可されます。 チェックインやチェックアウト時間は客室状況によって柔軟に調整されることがあり、特定の客室やベッドタイプの保障はできません。 また、予約した客室の展望は保障されず、特定の展望の客室も保障されません。 最後に、未成年者は予約不可であり、入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "金曜日と土曜日のチェックイン時間は何時まで延長されますか？",
            "answer": "金曜日と土曜日のチェックイン時間は20:00まで延長されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は土曜日も12:00ですか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間は土曜日も依然として12:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインは日曜日から木曜日まで何時以降ですか？",
            "answer": "チェックインは日曜日から木曜日まで18:00以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトはどの時間までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は、1人当たり1泊10,000ウォンの追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加時にも追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、寝具の追加時にも追加料金があります。1軒当たり1泊10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合、追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインやレイトチェックアウトを希望する場合は、1時間あたり10,000ウォンの追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "洗濯施設を利用すると追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、洗濯施設を利用すると、洗濯機と乾燥機にそれぞれ10,000ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で利用できます。ただし、1部屋あたり1台のみ許可されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間は柔軟に調整されることがありますか？",
            "answer": "はい、チェックインやチェックアウト時間は客室状況によって柔軟に調整されることがあります。ただし、特定の客室やベッドタイプの保障はできません。"
        },
        {
            "question": "予約した客室の展望は保障されますか？",
            "answer": "いいえ、予約した客室の展望は保障されません。また、特定の展望の客室も保障されません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約や入室ができますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は予約不可であり、入室もできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 594
    }
}